無火不能

無火不能

堅，冇飯食，好肚餓